[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (394）

1001開post 呀！

你問我答

還好嗎

？

bb做咩

Unhappy...

why ar

肚痛咗兩日。。。

武漢...肺...炎...

...go to see doctor

尋日打邊爐

下世小心啲

有無人可以講個笑話我聽

你問我再答

我老公係邊個

我好靚仔

Jenny? 唔記得了

你幾多cm

我係西撞老公…

唔係笑話

因為啲魚blue blue blue

咁點解個天係藍色？

想知

呢到有冇人需要口罩？

我

你都死㗎啦

咁你同你老母咪一齊做我陪葬品囉

有個frd好撚蠢好想一槍打撚死佢

例如呢
我都勁憎蠢人 會瘋狂燥底

可以呀

講極唔撚明咁
不如一槍打死我先

Bb

你住個到 比套ppe你都無用啦

我一番好意

唔明點解一個人好地地會蠢

去咗地獄了

好惡
俾我臨死前掙扎下都唔得

⋯⋯尋晚我地係口罩派發大會 你又唔嚟

我地呢排冇得打車輪

我成日同自己講 唔好嬲 如果個個都咁醒 我人生會艱難好多 要感恩呢個世界有蠢人

你地個口水分享大會？

唔驚🐹🤚🏻

好自私

你多朋

勿屈plz

下次我一定會出席到架啦

該煨

如果有嘅話

但始終都會燥到飛起

你地好番曬之後

上次返返下屋企 係咪有人係我隔離話 啲frd叫我去打牌

閘住
但之前屋企附近瀨嘢之後仲話分科診所變分流診所

屌 我鬧到興起佢仲要駁嘴
唔鬧到佢喊我聽日改名叫唔係好粉

然後落車嗰時條友自己走咗。。。？

留名

唔講啦我

其實點解會咁

係時候要燒燒毒

真係想我講呀？

我唔落地鐵站了

係

本身會

因為愛很美

比人屌緊..

屌得好大力

join?

Agger

Hi bb

你學晒你條仔啲嘢

賴我做乜

佢不讀我

我就嚟del佢好友

點解

屌你

點解有ig????

點解你地有大家ig

下 同一個黎

咪係囉
一開始腳腳話淨係得我一個
之後就變咗淨係得茶一個
而家....

而家我自己一個

何以 我變了佢嘅十六號愛人

Ok
你繼續鍾意嗰條友啦
加油畀心機

笑死

Eat me

Hello

尋日上咗去一會兒
播埋啲垃圾五月天
然我輕輕的走了

後尾播
4點半
ffx
aoa come see me
2ne1
Fancy
omg
Idle

我琴日係咁問有無人去的

幾香
香菸

ffx真係笑到瀨屎
幾時播candy ball

屌無得跳 come see me
Idle 係播 lion 定乜

我有 ITZY 同 MOMOLAND

我見朋友上去先上去的

我屋企

而家！
想屌人！

Join the club

Straight men club? I’m in

大家做咩事

唔係

底底係咪仲嬲緊我

大家係咁

哇

屌你老母
原由柏實 真係戇鳩
收嗲啦大陸人

On9冇藥醫

之前有個po屌咗佢好耐

佢開咗個PO
講77台
有人問咩係77台
我quote話我都唔知

佢屌鳩我支那種lollll？？？？？？？？

佢真係戇鳩㗎喎

咁真係冇人識你77台啊嘛

嬲上加嬲

茶茶也太棒了吧我操…………

咁咩係77台

茶茶

好悶

我都係
無唒人

...?

邊個

好肚餓

慘到要食奶醬 奶油多

食緊宵夜

唔想煮唔想洗

幫你煮埋等我洗...

my place?

My place la

ok pm me

Pmed

見到mku一個打機
就好似讀緊朱自清 背影咁

我與mku不相見已一年餘了，我最不能忘記的是他的背影。

那年冬天，粉粉和貓貓死了，mku的差使也交卸了，正是禍不單行的日子。
我從電腦桌面打開lol，打算跟著mku玩遊戲。

到進入遊戲大廳見著mku，看見滿院狼藉的好友列表，又想起貓貓和粉粉，不禁簌簌地流下眼淚。

Mku說：“事已如此，不必難過，好在天無絕人之路！”

屌你老母？

雷珍妮真係奇才呀

復活了

雷珍妮

我慢慢地、慢慢地瞭解到，所謂夫婦情侶一場，只不過意味著，你和他的緣分就是今生今世不斷地目送他的背影漸行漸遠。你站立在小路的這一端，看著他逐漸消失在小路轉彎的地方，而且，他用背影默默告訴你：不必追

。 雷珍妮

雷：不必追
粉：

我好愛你㗎...

Mku:不必追

冇事了

但你又自己開咗

佢係咁

唉

然後gay姐又有新歡

邊位

點知 佢話佢出pool嘅

唔識

Hi

senorita

係咪朱自清嘅背影

那年冬天，粉粉和貓貓死了

牙gay公信力gay post高汁會員排行榜(2月)
1.雷珍妮(太高汁唔講）
2.底線(太高汁唔講）
3.nymeria(我老公唔講）
4.甜心貓寶貝💕(唔出聲唔講)
5.mku(有時差唔講)
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
999999.點點(太垃圾唔講)

屌想開分身讚
高汁到

文學少女雷珍妮

不了

訓醒一教咪又係一條好漢

有無睇珍妮篇文

點解你會識到一個咁高汁嘅朋友

我準備改佢篇文去娛樂台

好想做一個靚仔出街比人𥄫同比人視姦

底底佢成日針對我

Hello~~~
大家最近過得如何？
記得帶口罩、勤洗手
祝大家都健康平安渡過呢壇嘢

Hello~~

哇我大佬牙西

你已經好大架喇wo

我地西西利風情

你咁講會仲多啲

Gay姐/哥～～你好

係我
因為無圖

曬咩呀依家？
好囉，我走

男神

我唔開post 了，大家小心地雷

唔好走

午安好

你好

新人留名🤣🤣

唔歡迎新人 你可以走啦

小圈子到呢
趁地冧啦

bye

寶貝～

底底

叫我？

死開啦

有冇人吹水
好悶

ok bye

我開

花之戀火鍋

冇上一排.....
睇幾個post
呢期好似粉粉好出位

吓？點解咁講

RIP

今朝係咪有單新聞有個阿伯好大隻冇病過之後武肺死咗？
Match!

有無第二個選擇

係琴晚架

好直接

好凍

下？兩件事有咩關係

98D一上水你都上水

你都上水...

我一直有mon post 習慣

18 4.5 㐅 殘廢

仲有咩習慣？

jm9

唔話你知

飲囉，幾時邊到

唔好話俾人知....

忍唔住打咗丁

CLS，自宮啲friend

又放自拍
點解腳腳咁高汁

今日晏晝行街經過啲地鋪
啲鐘錶鋪 金鋪 化妝品 連許留山都冇開鋪

❤️

你幾點去

❤️🧡💛💚💚💙💜🖤🤍🤎

❣️

晏晝2-3點
尖沙咀嚟

點解可以咁細

我都失業

做份pt一日幾個幾百蚊

好嘔心啊屌你老母

光復咗香港之後 啲金舖同藥房都要執撚晒佢

瞓醒沖個涼...

餵埋我

然後你又餵返我好無

Bb
終於見到茶茶

惡茶

純粹係因為畀心嘅係你

仲未搵到工？

你連人地樣都唔知 仲好意思叫人bb

茶茶呀唔好理佢啫
（8婆mode)

我知……因為愛所以痛

以為自己好浪漫好䁔男牙？❤️
人哋當你玩具咋 當你飛機杯咋 痴心情長劍

我都想試下落吧

ok唔比 唔理jenny了

都話我好少私交

痴返❤️❤️❤️

唔叫？？？？

我認識嘅你基本上住係冰冰咁制

你呀？

Confirm 咗實叫你
我未私交過你

get a room

我係咁

你想點……………

無你份

接近個個星期五都搵人飲酒

想。。。。識你

我無囉

。。。。。；

有人同我講，珍妮又落冰冰啦
我: 你點知？
佢話，佢放上story

利申: 我埃豬冇科盧珍妮BB

邊個死八婆

你搵佢飲啦咁

拎你ig嚟啦

我咩都唔知

盧珍妮

邊位…？

禾埃豬不公開的
廢事你地洗眼

奴

我只留比男朋友豬

屌

holy shit

想縮沙

x3

Sor lor

only

邊位？？

join

不如今晚行夜山

唔係好想理你

好正 想識

Ok

你唔開心？

冇見過你咁問我嘅

傻仔

Add 咗你未？
佢比你身肌肉吊咗上水

個個都以為我好大隻

Add咗我

Add埋我

好頭痛

因為你真係好大隻

屌，打錯字

吊咗上水
吊到反艇未

你好煩釣
得未？

死咗

入棺材未？

日日Keep住食
藥材都變棺材啦

你真好

如果我係粉粉，我會比0分

聽講有酒飲？

@98D

行山銀行

Baby u don't now me

Yes I don’t now u

難忘你 好聽過若無其事沒韻味
你真人 其實陌生得可以記不起

毋忘你 精彩過別來無恙如遊戲
我本人 明白什麼都總有限期

我本人 寧願為加班筋歇力疲

好聽過若無其事沒韻味

好彩我唔使做

hi

可唔可以請我飲酒

早晨

聽閒佢anytime 都得
不過真係冇地方

Bingbing OK?

咁取消了

可唔可以強姦我

ok

如果溝我嘅男人可以好似新年打過嘅通宵麻雀一樣多就好

腳腳間屋好大
可摸耳包養我

返到屋企就打咗幾次丁....

下午摸摸茶

真係好悶呀呀

呀呀

農農

而家肚痾可能係肺炎喎

又係依張

一枱麻雀 三人確診 西灣河69歲男需插喉

呢度咪成班都係雀友

係 我幾時死

無

4腳爬爬

爬去邊

4腳斷斷

兩腳一伸

腳腳喊喊

牛逼死了

命懸一線

騷逼

打開衛生牌咪無事

-10/10 先生麻煩你立即離開

有神快拜

準備收工

吳忠憲

邊條

Zip住牙罅嗰條

佢話心痛犯犯

妖勁煩

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (395)

我開po係咪就可以俾底線

牙花

1.5/10

對唔治茶茶

大家開心就好

無曬錢點玩落去

勁廢

我係

準備啦妖

同咁多人打機唔同我打機
明白了

無咩事我返出去先

有無人有玩傳說

挽留我俾佢哋杯了